求推薦股評apps

邊個apps睇到啲股評？
aastock oncc enet都好似唔太多？

money18都唔太詳盡

沈振盈 實戰理論 大師午間教路

stockchat / 秒投

雪球 / 東方財富